====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Et la grande majorité des activités n ' exige guère plus que l ' accès désormais ubiquitaire aux réseaux .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

